今晚係屋企既大家

可唔可以下次一定要企出黎
如果咁都唔企出黎撐 枉義士同街坊咁樣力抗黑警
ps. 之前都有企出黎 係今晚冇